有無校園台煩膠入黎say hi

蕉fd子

Hi

shitty仔你好

各位真係幾煩膠

be fd

等鏗哥入